🇳🇬 愛雲加，愛瑪利！

愛sir

259

教唔過半季 好多人就會叫春懷念爺爺

逼不及待睇愛sir激發義和碑潛能了

幾時再俾連狗ban

樓豬反雲狗

米尾

找數未

依家都開始懷念爺爺了

驚9佢咩

說好了的迷雲，反2&b了

我出名迷雲

愛瑪利唔會重用2&b 樓主收得皮

唔會，愛sir注重年輕球員的

相信愛sir識波，唔會做傻事